覺唔覺得mos burger真係好高質？

D野食超級好味，餐廳環境亦令人覺得好舒服

相反，麥當勞當d食客唔係人，食到冇哂尊嚴，當人垃圾桶咁款

不過次次去親mos burger都冇咩人，麥當勞就成日都爆迫，好多人都唔識欣賞美食

魚柳包超正
完全屌打麥當勞個垃圾包

麥當勞仲有乜係食得落 好似得甜品食得下人

包我覺得M記好食啲,但薯條就真係Mos burgers

食開垃圾

麵包舗夾麵包仲好食過M記

分店數量唔夠牡丹樓多，又冇24小時

不過野食高幾班，價錢又唔係貴好多

唔覺 食過一次舊雞塊完全冇味
係個極品和牛漢堡50% 算ok 多汁

可能我咁岩叫左垃圾

mos burger嗌咩食先正

和牛好正，不過唔知有有1%係和牛

粟米湯
蝦堡
炸雞

垃圾

雞塊好食喎，一定好過麥樂雞先

樓豬sick食

係
m記唯一優點 平

起碼要食$70先飽

因為感覺上貴
其實mos burger同burger king都一定好過麥當勞

係呀，真係相對地貴，但我願意食mos burger食到傾家蕩產都唔會再食麥當勞

正呀 但係唔知點食先飽

Mos burger貴得黎依然keep住高質，唔會呃人

食開屎

粟米湯用粉沖加水架炸

食老麥都覺得貴

分店好少

雞塊

唔講其他 淨係環境都屌打m記
夠光猛又靜 食得好舒服

我個名最好食

係好食
不過都有垃圾，比如和牛漢堡 唔理和牛真定假，用和牛整漢堡真係on9副震，口感又唔好

利申食過和牛堡，食開摩斯芝士

愈黎愈難食 唔知係食頻密左，定係屋企附近果間太垃圾

圖都冇張？

貴丫嘛 我都想餐餐MOS

又貴又唔飽

四十幾來講簡直超班
仲好過啲扮哂野百幾蚊一個既西式burger

Mos burger同burger king都好高汁 奈何好似冇乜人欣賞
以前屋企樓下兩間都有 但而家兩間都執曬

要貴食一定食三個O

摩斯芝士世界級 塊蕃茄同d汁

成日食mos cheese burger
裏面隻醬好正，又夠多
流出嚟果啲醬用嚟點薯條

老實講唔值個價

太貴,對我黎講又唔就腳
係好食既

奶埋張紙

Teri Chi 同雞塊簡直屈臭機
黑醋雞都
沙律都好新鮮

如果自己係屋企食我會食埋張紙入面d汁

最慘係一個餐咁撚貴都唔飽呢

加埋大好撚飽喎
D薯條唔少野架

蝦堡

食完mos burger 個魚柳包 真係返唔到轉頭
再食返老麥嗰個真係好似食屎咁 塊魚又乾又鞋
啲醬又酸 個飽更加唔洗講

黑醋雞 炸雞塊 最愛

佢d飽真係高質。但食3啖就無哂

喺出面食就點都要用薯條“了” 晒啲汁
喺屋企食直接奶

正

窮撚冇錢唯有食m記填飽個肚
mos burger啲野食係抵但差唔多係m記兩倍

我都好想食mos burger

做緊Mos burger

咪又係fast food

貴呀嘛屌
食個餐要四十幾呀
個蝦堡 唔記得係咪咁叫 好正
個南瓜薯餅超甜
可能有落糖
但都照食
食兩次既話可以食四次m記

係幾好食，但成50蚊得半餐份量，冇次食得飽

超級好食 有無咁誇

但俾呢個價錢其實唔洗食快餐

魚柳漢堡少洋蔥多醬

bburgerking正啲

Nice

好食, 但啲位勁唔好坐, 同埋間間都勁少位, 係tea time先會有位食

咁嘅價錢你想佢係日本和牛
其實係澳牛

有時係專登想食快餐，與其食70，不如比貴10幾20雞食Triple O

香港連鎖算係，但香港top3應該入唔到

雞塊真係好正

中意burger king多啲

個魚柳包世界級

Mos Burger份量太少，次次食都唔飽

咪撚捧啦 又要收皮

我係餐廳入面都照樣喪lam張紙，正到痴線！！

有無粟米湯fans

拎間貴同間無咁貴既比之後話好多人唔識欣賞美食

40幾蚊都話貴
成班窮西

噢，我去開黃大仙個間，個度環境好好，我本身唔係住個頭，都特登搭地鐵去！

有！！

係囉 快餐都好吹奏

好想日日食

但我留意到佢啲醬汁開始來自中國

如果兩間同樣價錢我都係照去mos burger，因為佢真係好食好多，同埋d食物包裝都設計得好細心，令食客食得有尊嚴得多，麥當勞係完全唔會尊重食客，當d人同佢d食物一樣都係垃圾！

個脆雞真係世界級
包又係足料
Btw,啲包係咪新鮮整？

咁真係好味呀嘛！！

PP9

如果同樣價錢既你覺得仲會唔會咁好食呀大哥

搵M記黎突顯佢既優點
笑撚左

純文字討論都已經流哂口水，隔住個mon都聞到陣香噴噴既野食味！！

會呀細佬！

我都鐘意食mos burger
海鮮珍珠堡賣飛佛

牛飽無咩味
係雞塊好食

d包吾錯......d雞就

一分錢一分貨呀，懂？

呢樣就真係好慘，所以我特登搭地鐵都要專程去食！！

有無珍珠堡同好
每次一係海鮮一係牛肉珍珠堡配雞塊凍檸茶

摩斯芝士超正！！

粗薯條最正

個價錢都好高質添

佢啲薯條個質素算佢維持得幾一致，相比之下，M記可以間間舖啲薯條都唔同口感，好似要睇班MK員工心情咁

牡丹樓有mk妹

同好！！mos burger令我停止左玩斷食
下次都去試下先，我本身住個度冇mos burger，得垃圾麥當勞

mos burger有好多斯文妹妹

摩斯芝士，我要奶mon啦！！！

每個星期都食一次
如果平五蚊就正

分店唔夠多
唔似老麥度度有
同埋老麥平d

以前禾輋店少人食，真係要你落單佢先放落炸爐炸比你，保證夠晒熱辣辣

有冇人同我一樣鐘意食烤牛肉飯堡

食得密一定要有會員卡 每次慳幾蚊又有得儲分換嘢食

agger!!
d人都on99 而家m記愈黎愈貴 同mos有得揮
班公屋友去食大家樂 其實同mos差唔多價

垃圾野都吹奏 連登質素

我都好想做，但最近問過話要等到年尾先有得收會員，嗚

Unexpected巴打同好

正常 m記就係賣便同埋方便，周圍24小時都有。其他又有幾多做得到？

屌你講到好似本身mos平過老麥咁
btw我覺得mos之所以高汁咁多其中一個原因係所有野都熱辣辣m記個啲都唔知煮定左幾耐
如果老麥係新鮮煮熱辣辣一定高汁好多
不過冇可能架啦

真係好驚佢會執
班公屋撚真係超有錢 d貴餐廳成日爆哂 但唔識貨

貴超多

老麥冇得比較

麥當勞，幾十年前就好得多既，又有麥當勞姐姐幫手做公關，食兒童餐就一定有個靚靚盒仔，依家？好難囉！垃圾員工加垃圾食物咪有佢份囉！

你不如拎levis同u記比

我就係見間餐廳成日都冇迫爆，再加上佢又咁好味，同你一樣驚佢遲早會執，所以我先開post將美食公諸同好！

點攞？

我覺得和牛堡好好食WOR

淨係食呢個 牛肉正到

黑醋雞堡，南瓜薯餅

burger king係好食，不過執晒咁濟
triple-o仲好食，奶昔正 不過仲貴，跟餐加奶昔要成舊水

次次都叫照燒雞

照燒牛肉漢堡
珍珠堡
世界級好食

海鮮真係好撚正

有冇人都好鍾意南瓜堡？

秦國 正字 泰國

包好正
係個餐太貴

薯條，好香呀！！好好食！！！

香港mos可以一戰，但去日本食就更好
香港我第一次食炸蝦堡，明顯地係急凍蝦打成既肉泥再加d蝦仁，你只知道自己食緊舊冇味既肉

但你去日本，一咬落去果種蝦既鹹味爆發出黎，唔敢話係鮮蝦，但真心好食十倍

薯條就屌麥記屌到厭，又幼又預先撈出黎入盒，又軟又凍
相反mos薯條係粗薯好好食，而且重好熱

mos burger果啲先有資格叫burger
m記搵塊無論係厚度，水份，口感到都似足紙皮嘅爛鳩肉夾落去簡直係侮辱左burger依個字，完全係burglar

講真唔計24蚊餐根本個價無乜大分別
食好d唔好

有啲m記啲著條永遠黑撚過阿嬌塊閪，食落仲有啲苦味，都唔知用咩油炸

貴少少加上無人食就上神枱 笑死

基本上大部分都係即叫即整

以前公司樓下就有 一個星期食一餐
依家要搭車出去先有得食 懶得郁

Mod burger
淨係摩斯漢堡都贏晒m記全部包

食親都蝦堡
食左好多年都無轉過

好快又開多兩間

係貴左小小 平啲會成日食

每次去食都跟大薯餐再加一包雞塊
滿載而歸

係Mos burger 做
表示完全唔撚抵食
個包求奇整都咁撚多人吹奏
特別係栗米湯，同生粉水一鳩樣
啲粉加啲熱水，攪兩攪就賣多你三蚊
單叫更加買到成十幾蚊

mos burger塊扒又好厚？
日式burger先冇資格叫burger
份量似小食多啲
塊扒肉味又唔夠香

真係鍾意食burger既根本唔會話mos burger正

係好撚正 做埋會員儲分換野飲

M記啲野食整定哂係度隨時放左成粒鐘

食個摩士漢堡已經覺得好好食
好滿足
不過通常覺得貴唔要餐
單買個包三十幾
ok啦

成日食 一諗唔到食咩就會食佢
食到做左會然 有幾十分

摸屎真係唔係好掂，要兩個餐先夠飽

mos食係好食
但份量真係太細
僅僅夠一個細食既女仔食
我呢啲食兩個先飽
首推 蝦堡！

留名支持

咁撚誇張 我覺得佢招牌個兩隻味道好一般 個汁太甜 飯堡都無咩特別 太油又細隻
不過蝦堡我覺得好正 雞塊又好正 薯條完勝m記

黃大仙個間相反囉 老麥仲整得好食過佢

照燒雞

次次去都會試下唔同包
然後發現個個都係咁好食

牛蒡珍珠堡 次次都食，仲有抹茶雪糕正，可惜唔係成日有

咪撚吹奏啦屌。。。

問題係佢間間都唔就腳
食食下都係食返m

覺
價錢貴老麥1/3
質素好老麥3/1

正皮上一頁

過主喇

一直都想試 牛蒡加珍珠堡好無食其實

m記真係狗都唔屌，同mos burger比既話

收啦 mos burger係掂既話 分店就唔會少過m記啦

burger king都有人吹奏
根本d包同麥記一樣咁頹

個人喜歡Burger King個啲
佢地個啲Burger真係又大又足料

burger king邊忽頹？你有幾耐冇食過？仲以為係健味堡operate果間？

有無人知佢啲雞塊係咩牌子

有次去食 啲薯仔淋嘅
之後影相投訴去佢公司
之後電話覆返話可以送返一份比我
不過最後冇要到

唔知個分店經理有冇比人屌呢

最愛食13

睇黎巴打住wp

黑醋雞真心世界級

次次食McDonald's d 野食都係凍既

實會點都講下
佢地實係好著重品質同服務之類
只要你唔滿意去投訴
咁就

高質條撚
屋企樓下同公司樓下都有 所以成日食
D蕃茄似係岩岩雪櫃拎出黎未解凍 凍到仆街 中過幾次伏

田絲係日本食過mos burger 未
我第一次食嗰陣畀個包辣親隻手
好食到痴線

連鎖黎講 triple o 先係王者

睇完呢個po真係覺得香港人好低賤
垃圾譚仔 mos burger都吹奏一餐

唔抵食
貴得黎唔係特別好食

喂屌你老母 餐餐食半島好唔好

睇黎樓主食開屎

正，不過貴過m記姐

食burger既話triple o唔貴

正常

做過 mos pt一年
野食就都ok 不過都算唔抵食
好多經理都捉得好正
根本上任何炸野即整都唔會差得去邊
不過一多人 d員工就亂黎
薯條兩三袋咁炸
凍左就翻炸
好幾間都係咁

翻炸

40蚊咁既質素 不如你搵比我睇下
定係連登仔餐餐都食fine dining

照燒牛肉漢堡

炸雞

新界 港島 九龍邊區

但太細份喇⋯

好一般

真心咩 我前幾日去食 啲薯條又淋又涷又無味 難食到食唔落

隔一排就有人吹奏mos burger
不過個南瓜薯餅同粟米湯真係好正

真係7 80蚊先飽

本身我自己好鐘意食粟米同薯仔
仁佢個粟米湯真係好好飲

少人先好
多人實仆街係永恆定律
寧願佢少人、賣貴少少，但係keep住高質，
要平價嘅食M記都得啦

之前個燒烤醬漢堡好食到痴線

屌 mos burgers 都有打手
陣間去試下先

on9唔食mos就要食半島 ？
其實真係普通快餐好食過m記咁 無必要吹到識飛

雖然個post好打手feel ,但mos有陣時d款係正過m記幾條街

食過一次，冇乜好感佢漢堡入面既大量生洋蔥粒好難食

M記係得平包+平餐先OK

其他餐又貴又排隊真係唔係乜野玩法

黑醋雞

食過好足料但好貴囉

食開康怡個間

又貴個包又細又唔係特別好食
Burger king 完勝mos burger

沙田個間難食到西咁
塊肉又乾又凍
諗住佢臨收工先咁樣
比多次機會佢去多次
都係比塊柴既雞我 啲薯條又係凍既
仲要等好撚耐
比成舊水食屎
狗也不屌

睇根豬肯既罰已經好打手feel

睇樓豬講既野已經好打手feel

仲諗緊你up乜

無人食環境咪好囉
味道同m記差唔多
份量就少好多

講真 半島個漢堡雖然足料但難食好多
反而薯條就正到仆街 又香又脆靚薯仔
加埋辛辣粉 次次都食多一份
但一set成三舊水真係唔值

利伸 食過五次以上

蝦堡同海鮮珍珠冇得輸

認真，大陸麥記飽肚好多

d 薯條好實，好多薯，唔知香港

酒店黎講Main St Deli可以一戰

新界東西都係嫁
利申：周圍走

同樣係垃圾食物，都仲要分咩高質唔高質
Mosburger 個價錢我不如食正常野

食咩都比人屌架啦

我鍾意

俾d tips 你
午市前(11:00左右)
晚市前(16:00-1800)
正常呢d時段食 都會即整
只限新界區

識食

和牛咁撚肥 都拎黎做漢堡
痴線架

佢個黑醋雞真係

唔覺貴
起碼飽
不過有burger king同mos簡
一定簡burger king，岩我口味多d

份量就好小
同價錢貴
其他屌打老麥

其實和牛嘅漢堡係唔值錢
都係啲無人要嘅部位
所以唔洗擔心

burgerking睇好多爆料都話污糟到仆街

炸薯餅

份量太小 女就食得飽

不過係好食既 又唔算貴

freshiness burger都唔錯

唔好燈死

準備過幾日又去食，今次想試黑醋果個包

好驚黃大仙個間執(前burger king位) 入去一定有位坐

黃大仙mos burger個鋪位之前係burger king做既？幾耐前之既事？

呢個世界真係唔公平，垃圾麥當勞就長期爆迫人，高質超好味mos burger就成日得小貓三四隻

食唔飽 點都係貴

食唔飽係事實

就好似放題百幾二百蚊照多人食
因為一定飽 絕對飽

任嗌架喎

去樂富食

咪推啦一陣下年啲會員優惠冇撚晒

三個O好一般
要貴食去中環果D地區搵200蚊樓下既真正美式漢堡

Triple O一般？我覺得幾好喎，係咪加拿大style唔啱你咋

我第1次食就係食沙田果間
個包食完個FEEL真係好頹
我薯條係加錢轉唔記得左咩汁撈薯條,幾好味
但個包真係 好一般

主要係價錢貴少少 同份量唔夠大

沙田果間peak到爆炸，唔好食都正常，正如呢個post有前mos員工話佢地peak果時都係鳩整

triple o肯定好食過mos，你話ooo貴啲但人地一個餐真係飽過mos好多

日式漢堡似小食多過漢堡

痴撚線，差咁遠都唔識分

沙田黎講triple o好過mos, 個炸雞肉好食，mos都唔差，但係慢，同埋d料凍，例如摩斯漢堡個肉醬係凍既，我已經唔係即食，清左一陣薯條先食
triple o就成個都興俠俠既
我平時係唔會peak食ooo, 12點左右，d位多數空果陣

再講既ooo隔離間再貴d既simplylife都有漢堡

同埋ooo同mos塊牛都有差別啦

包既話反而沙田係m記個蘑菇安格斯先有包面頭微脆個感覺

拎white spot同mos burger黎比係咩玩法

咪再吹奏黑醋雞啦屌 中撚晒伏
個醬都ok但係入面舊雞難食到呢，冇味甚至有雪味
脆雞好過黑醋雞好多
南瓜餅，紅茶，抹茶鮮奶都唔錯

你係邊間食我食開嗰啲都好juicy同埋好食喎

覺

包ok
但炸雞又乾又柴

同樣係burger點解唔可以比較先，特別係樓主用到好高質呢個字眼既時候

一句講曬 都係睇邊間分店

得喇 知喇大佬 個個月開次post 吹奏

Mos burger+南瓜餅

黑醋雞世界第一
啲汁好正，次次都要嗌多汁

噢，我去開黃大仙個間，好食到痴線！！

Mos burgers包熱到辣手 仲要微脆鬆軟
但係塊魚柳M記好食D
Mos burgers比較散

蝦堡 炸雞

有無人發現一個包應該要成個熱而唔係包皮熱但d醬呀，蕃茄凍既

吸收左次教訓就剩係食蝦堡

同埋有無人知雞塊係咩牌子

食過蝦堡，嗯⋯⋯嘛嘛哋啫。

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

番茄唔凍咪淋晒

番茄大把煮法都係成個煎

佢呢隻係生番茄，用嚟平衡嗰包㗎喎